【上車之選】離島樓價平，坪洲最快25分鐘出中環

中環番工既巴絲，有得唸
係船費貴d lor

-------
坪洲環境清幽 最快25分鐘出中環

若怕長洲假日人多，可選擇坪洲，環境相對清幽。雖然坪洲班次較長洲疏，但是船程較短。平日上午時段，坪洲往中環碼頭約15至45分鐘一班船，高速船最快25分鐘可到達中環碼頭，普通船約40分鐘。

美達地產客戶經理劉寶珠指出，最近市道差，坪洲睇樓情況已經不像之前般熱鬧。

睇樓人士以30至40歲年輕人及退休人士為主，當中不乏上車客。她指準買家睇村屋多，一個建築面積約350平方呎的單位，最平$190萬有交易。

警務人員子女關注組

村屋都要得200尺唔夠

400

打風仲可以早走

一打風就g

仲要建築面積
一啲都唔平

長洲700呎地下連細花園點睇
3分鐘行到碼頭
4.5M

就起地鐵啦

諗得過

勁細

有車直達近海邊別墅都係250M
埋黎睇埋黎揀喇喂

退休就啱

根本就係, 係中環返工份工西極有限, 未聽過有同事住馬灣/愉景灣/長洲打風返唔到屋企。 人地拎正牌第一個走, 樓上條友都on99

龍珠！！！

但仆街老細一街都係

有無光纖上網?

實用700呎覺得點
無錢買香港樓
返工起中環

我覺得如果番ifc係ok的

More

有
不過貴啲

離島樓好難做按揭
應該要check清楚先得

最好租一段時間
睇吓慣唔慣離島生活先買

明日大嶼起硬，20年後坪洲就係香港市中心

坪麗苑係幾正

Thanks 巴打

有同事住依到，
佢有講因為生活圈子係晒港島區，
覺得好過住大西北。

坪洲定長洲好

好似長期無人放盤

長洲平啲？
我睇過長洲啲盤都好似大概6k一呎

打風即刻走人先

坪洲入面地產鋪係有放盤
只不過呢d街坊舖頭係唔會擺上網

坪洲環境好d 純住宅

長洲一weekend旺過旺角
好多村屋做airbnb/渡假屋 閒雜人等多

同埋坪洲有明日大嶼概念
信和 雅居樂都插晒旗起新別墅

咁平！？

雅居樂

最快你不如講自己有部快艇去中環15分鐘…

有咩配套
方圓十里一間超市都無？

咁不如買長洲

坐街渡過愉景灣

即係做咩都要坐半個鐘船出去

有惠康 茶記 匯豐銀行 街市
愉景灣d人調返轉去坪洲買送多

咪儍啦，
船錢好貴，
又小食市，
一個唔好彩有細路，
番學都煩。

惠康
有冇細mall之類

坪洲好多餐廳架
有啲係連openrice/google maps都冇記載
但性價比高過愉景灣

居民坐船會買月飛，$685一個月
如果喺中環至灣仔一帶返工，其實唔錯

好多土炮士多，買到日用品糧酒雜貨

隔離啲新house 盤點睇

嗰堆全部都只租不賣喎

貴唔緊要，仲要簽4年約

4年？？

講緊邊到？

住坪州，8號波番唔到屋企

同朋友玩到好晚就訓街
飛的去碼頭隨時送船尾，
下班就3am

如果中環返工，會揀坪洲。

租好啦 買就買番市區 買個車位都值租過坪洲樓 又難放

坪洲起mtr 咁香港島樓價就會直插

坪麗苑都要3球

d 樓太舊。

無咪用儲值卡或者4 G unlimited plan 囉

追求生活就可諗離島
但如果成日要去夜街
就未必啱

坪洲新屋好似得海邊果堆
打風 紅黑雨會好痛苦